［繼續遍地開花] HKTV員工有野講

致香港市民：

我們是一羣熱愛香港的HKTV職員，雖說我們不是紀律部隊，也不是公務員，不過前提都是"不會放棄香港"。

在七月二十一日晚上時分，香港警察在上環驅趕示威者，在無預警並無任何示威者衝擊的情況下，水平朝頭向示威者開至少36發橡膠子彈，並曾有警員在橋上向下邊示威者射橡膠彈，此舉完全超越警察應有的職守和保護香港巿民的本份。至今警方仍未對社會大眾交代721行動細節，包括施放彈藥的種類和數量，以及傷亡人數。我們懇請警方盡快交代721行動詳情。

另一方面，同日晚上，一群白衣暴徒在元朗無差別襲擊市民，包括記者、老人、孕婦及小孩，然而警察面對以上情況竟未有即時派員阻止及控制場面，同時亦有多段現場片段顯示警察選擇性執法，黑官勾結。我們為此感到極度悲痛，並強烈譴責警方之行為操守。

我們在此促請政府正面回應香港市民五大訴求、解決社會問題以避免社會撕裂，亦敦促警方在工作時應保持政治中立、合理、公平及專業地執法，並盡快將施襲者繩之於法以保障市民的安全。

有時候，總要逆權一下，我們巳盡做，你呢？

一羣熱愛香港的HKTV職員上

撤回cctvb廣告先講

你去同王生講丫嘛

g持

支持，聽日見！

wfc